我極力建議大家要準備好自己既人生規劃！！！！

普遍學生而家學習壓力都好大
天日會發生D咩？無人知
同學仔希望向你地既人生規劃導師學習
慶幸我已經畢業，唔洗再被學業所壓逼
連學校都唔洗再入
忙住日日遊山玩水就得
只要大家有好既人生規劃，你地一樣得！

天日係正字？

咪撚再quote條撚樣啊屌你

Block鳩個attention seeker啦
阻撚住個版面

居然比條垃圾睇中我個po唔通今日當黑

引用維基就刪咗啲註腳佢啦，仆出嚟話俾人聽你copy and paste

乜撚嘢係人生規劃，而家堆六十歲以上富豪少年時代有冇做呢樣嘢，你生於咩時代就有咩發展環境，冇得規劃咁多，只能夠做自己鐘意的事

廣告都好阻掟，唔知巴打扑咗未

其實我想打普天同慶蓮亡子
自己破自己藏頭詩真係柒過即刻駁咀